[頂置] 818嘅人數係好重要！！！！！

請大家呢幾日落力做文宣啦
返工放工記得瘋狂airdrop

推到上熱門

有冇不反對通知書差唔少.
我地冇咁易動員. 宣傳都難好多

818唔夠人
咩都唔洗講

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

推

推，全力街頭文宣

8.18見

推推

加油

加油！

NOW OR NEVER

818銅鑼灣見

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

不要說推 試著說 818見

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

推啊